升學問題 求救求offet

請問有冇人同我一樣係上星期去左霍格華茲interview ？
你地收到offer未？
小弟住劏房會唔會收唔到貓頭鷹寄黎既offer信？
有冇其他方法知有冇offer？

咩科？

佢offer左個叫妙麗既女仔比我 可以比我瘋狂啪啪啪 諗緊accept 唔 accept好

屌咗先

魔法科技
乞食科
btw真心想知劏房冇窗會唔會收唔到信

點會乞食 遲啲解決地球能源危機就睇你啦